
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les débuts de schématisation des rapports entre hiérarchie des infrastructures , urbanisations commerciales et établissements résidentiels sont issus de ces premiers croquis .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les débuts de schématisation des rapports entre hiérarchie des infrastructures , urbanisations commerciales et établissements résidentiels sont issus de ces premiers croquis .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les débuts de schématisation des rapports entre hiérarchie des infrastructures , urbanisations commerciales et établissements résidentiels sont issus de ces premiers croquis .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les débuts de schématisation des rapports entre hiérarchie des infrastructures , urbanisations commerciales et établissements résidentiels sont issus de ces premiers croquis .
No features found.

